其實又唔怪得哂蔣介石(蘇俊安)嘅

俾佢起底我都會反思下data security問題

屌，咁你到底有冇屈佢？

而學獨聯之後會對會員背景審查, 活動資料保密更加小心 絕對有改善必要

冇

有證據？

有

一個post唔夠人講
就即刻開新post
獨派勝利手法

五毛十卜ching

張圖有咩問題？

唔使急
你大把錄音對話喺道
有排整理

唔使急住同五毛fd底搵靠山喎
你呢粒花生有排玩

嘩屌你
骨幹成員都冇審查？
（根據新聞報稱 爆料者係骨幹成員）

幾時貼無修正捐款過數紙？

玩互爆呀？
又玩做正義嘢唔怕人爆相
家陣就爆人個名（雖然已揚）
人地爆你張相，你就爆人全名

*又話

點解未整理完已經可以得出邊個係二五仔嘅結論?

醬囝就嚟裸照都畀人擺埋上嚟
上次都乜鳩畀人爆晒
仲有得輸咩？

乜嘢唔係100%支持港獨
關蛇唔係最鍾意非黑即白？

話時話點解呢兩日唔多見學獨聯另外兩位嘅？
發生咁大件事，發言人貓靈唔出黎交代下？

成隻小學雞咁
好似啲小學雞自己放屁
但又即刻標出嚟屈其他同學仔咁

其實吳生佢中大 grad 咗之後有冇出嚟做過嘢
定係即刻去 PolyU 讀nursing master

係咪同梁振英話遲啲會公佈雨革有外部勢力證據一樣？

Everybody is waiting

主動r人...
啫係唔同政治理念都受..？
呢啲唔係等人主動申請嘅咩？
大家政治理念一樣先join

佢去支那宣傳港獨啫

你地係到打交都係打比呢班人睇

先係連登大搞批鬥 亂屈五毛

再玩權力鬥爭 踢走異己

最後白事當紅事辦 比人大踢爆都當自己贏左

覺唔覺得佢地同某個常勝國家好似

成個組織嘅運作都奇奇怪怪咁，完全唔似一個有社運底嘅大佬喺背後睇住嘅組織

關蛇
係倒米定點？

吓，你咁高調又鍾意出鋒頭，關咩事呀！？

原來關sir真係唔洗返工

有大佬睇住個句係威猛的巨龍講嘅，唔知真定假

五毛入嚟：五毛入晒嚟
五毛冇入：五毛唔敢入
柒咗：五毛波動狗！（因人廢言）

東亞唔係先係真本土咩？

運作同參與黎講應該無, 但你話班骨幹本身會唔會識有社運底既人就唔知
真係有底果d未見過whatsapp對話會流到出黎

唔係
講緊東亞係香港成立
真係本土銀行

竟然諗到用自己電話招人，個腦都有d問題嘅

公司同chi na 做生意就奶嘢
咁真係要搵荒山野嶺自己求生先唔係五毛

笑死 姑且不論係咪屈先 始終得單方面證據
但俾人爆咗樣之後就話佢25就算 淨係highlight句骨幹成員去誤導他人 但兩張圖就係證明緊蔣囝不在場
反而唔係解釋番點解佢係25而要踢走佢 乜所謂data security比起解釋佢係咪二五更重要咩
同中共淨係講我地跟足程序同法治 之後去砌人生豬肉有咩分別

關sir唔係諗住出個post擺下低姿態就可以扭轉大家對你嘅觀感掛?

以我了解嘅你, 你肯認低威就九成九係你錯晒啦.

關蛇可否告知 唔震乳弟兄邊頭 死撚咗？
想去裝香？

以佢性格 有料到仲唔9秒9爆出黎咩
你見佢一收風啲人起咗個"五毛"會員起就係時事台貼返出黎 雖然有啲係冇合理證據
今次居然唔係即刻爆出黎 平時佢就算有一兩條可以入到人嘅都爆出黎架喎

個bot中左bug屎
佢地IT部門搶修緊

突然間諗起online game啲公會間諜糾紛

分分鐘online game啲公會仲識搞活動同團結勢力

慢慢玩到幾時？
一個post爆一張相？

今次一反常態應該係大獲野

一話八點開拖，起碼八成人on

佢地就8%人出

關SIR好波

佢影相果陣特登帶埋支小提琴去

之後又話自己跟錯老師

即係自己拉小提琴拉得好屎

醬囝個起底組仲多人喇..

你講起我先醒起蔣囝之前都搞過tg group

建議admin係連登開公會系統同公會戰

等關蛇可以成功咁搞活動

好似舊登大口組咁

連囝又扔個post入垃圾台

係咪同關蛇作對

想變五毛狗?

以學獨聯不被捕=成功論，我認為A5 size應該差唔多

嘩

話時話塊banner 去咗邊

FAIL

唔怪得fail咗 咁快俾人拆返落黎

應該係第一個掛直幡既港獨領袖

笑死

關sir好波

收皮啦五毛狗

關狗又潛水

錄音有未？

lm跟進

689表示會係適當時候公開佔中涉及外部勢力既相關證據

關蛇表示會係適當時候公開蔣囝就係25既相關證據

same

香港共產黨

老老豆豆 如果我係局外人 只係見到一班小朋友響度玩泥沙 小朋友鬧交 差在未小朋友齊打交
就算係獨派見到都只會覺得你地成班柒孤碌響度唔知搞乜鳩咁
不如你地一人少句 全部收皮算撚數啦
無謂成個獨派搞柒左